on99彩虹交匯處又出事

塞死哂

屌你老母 瞓前係荷里活 瞓醒仲係

唔撚識渣咪渣啦屌

呢個位撞真係世界級，正式癱瘓

塞到李鄭屋，傻的嗎

仆街死p牌阻人放工返屋企食飯我屌你老母臭西

睇撚住條快線keep住行緊，係慢線唔撚郁，死7頭p 牌，返屋企打飛機啦

痴撚線

咁都炒到

屌唔撚識渣車就返屋企啦 阻撚住哂 屌老母

佢有冇睇鏡

屌你老母垃圾P牌

塞到李鄭屋咁誇

屌 唔怪之等成個鐘都無車

垃撚圾 阻鳩住地球轉
賣撚左架車佢買個神位啦

拉個P牌仔出黎屌柒佢啦
cut線都唔撚望 都唔知點pass